[
  {
    "question": "Gut___ Wein kommt aus Italien.",
    "options": ["er", "e", "en", "es"],
    "answer": "er"
  },
  {
    "question": "Ich trinke gern kalt___ Milch.",
    "options": ["en", "e", "er", "es"],
    "answer": "e"
  },
  {
    "question": "Frisch___ Brot riecht gut.",
    "options": ["er", "en", "e", "es"],
    "answer": "es"
  },
  {
    "question": "Wir essen frisch___ Gemüse.",
    "options": ["e", "er", "es", "en"],
    "answer": "es"
  },
  {
    "question": "Er spricht mit nett___ Leuten.",
    "options": ["en", "e", "er", "em"],
    "answer": "en"
  },
  {
    "question": "Sie kauft teur___ Schuhe.",
    "options": ["e", "en", "er", "es"],
    "answer": "e"
  },
  {
    "question": "Ich höre laut___ Musik.",
    "options": ["er", "e", "en", "es"],
    "answer": "e"
  },
  {
    "question": "Er trinkt stark___ Kaffee.",
    "options": ["e", "en", "er", "es"],
    "answer": "en"
  },
  {
    "question": "Wasser gut___ Qualität ist wichtig.",
    "options": ["e", "en", "er", "em"],
    "answer": "er"
  },
  {
    "question": "Aus alt___ Papier macht man neues.",
    "options": ["e", "er", "em", "en"],
    "answer": "em"
  }
]